垃圾美國

又跌兩位

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

樓主又想搞到美國唔高興 陣間人權法過唔到係咪你負責!!!

最衰係車仔唔出美腸

核彈！上熱門！！！美國人被逼害！！！

cctai blick曬你啦

吊打錯字 樓主hack

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po